迪利牙里 (避波)

迪利阿里 (打拳)

no rules, fight to death